
                      Una película de terror que no asusta, donde lo más escalofriante fue pensar que algo podía pasar y no pasó, el exceso de comedia en la película hace que el suspenso se desvanezca tan rápido como 